香港人 獲提名競逐2020諾貝爾和平獎

2019/10/16-12:27
立場報道

今早，美國眾議院會議上全體議員一致同意 （unanimous）通過《香港人權與民主法案》，為不少努力抗爭的港人打了一支強心針。此外，挪威自由黨成員 Guri Melby 昨日（15日）亦宣布已提名全體香港人競逐 2020 年的諾貝爾和平獎，希望可以藉此鼓勵港人繼續以「非暴力方式」進行抗爭。

光復香港

時代革命

五大訴求

缺一不可

香港人

10.20見

推